====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Aujourd ' hui encore , malgré son expérience du projet urbain , elle se présente comme architecte — « élevée par Ciriani , qui a transmis son exigence , sa sensibilité à la forme et à l ' espace » .
Tokens having emotion: [ sensibilité ]
Lemmas having emotion: [ sensibilité ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ sensibilité ]
Lemmas having emotion: [ sensibilité ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

